好多分析 posts，好多提點 posts，我只想手足諗一樣野！

而家就該死抗戰時期咁

係冇可能一嘢 KO 到敵方既情況下，就要長期抗戰

係咁既情況下

究竟各位係想我地可以，同有能力，可以同敵人持續抗爭

定係俾機會敵人指住我地笑，然後係度開心 happy 慶國慶？

黑警既目的相信手足唔會唔清楚，咁手足自己就要諗清楚

無論 9.21、9.22、9.28 定 9.29

再同 10.1 比較

如果你問我，10.1 來個百萬人上街，全民武裝上街，得到既國際輿論，民間迴響，應該會大好多

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】